# Spring

* Очень редко, когда необходимо менять связи между компонентами "на ходу"
* При этом, мы хотим сохранить гибкость приложения за счет DI, и не создавать и связывать компоненты между собой

## Аннотации Spring

* `@Component` - аннотация, которая говорит Spring, чтобы он создал бин на основе экземпляра класса. 
* По умолчанию id-бина с `@Component` - название класса с маленькой буквы. Можно задать свое название.
* `@Autowired` - данная аннотация говорит спирингу, что надо найти бин, который подходит по типу, и автоматически его подставить
* `@Value` - аннотация, которое читает property и вставляет его в поле
* `@Qualifier` - говорит, какой конкретно бин нам нужен по его id